我覺得香港警察一定唔會犯罪 要求出法案令所有警察不會成為嫌疑人或被告

講真

香港警察全部都係守法盡責既好人黎

唔明白你地班暴徒點解要罵佢地黑警同狗

我識既警察全部都好撚正直

一定唔會犯事

我認為香港警察犯案犯法既機率係0啊

所以要求政府設定法案

所有香港警察將不會成為任何案件的嫌疑人及被告

最多可以做証人

阿sir做咩都係岩架!!

準備定藍絲女人或藍絲廢老既女 資料send比佢地

到時全民考警察不是夢

警察不會犯法的喔,來! 上我車 去我屋企

唔上我車就告你阻差

推到比警察親屬睇

推

一定要成立

到時就係香港最安全既時代

0犯罪率